有無人好鍾意睇d aa9打交鬧交？

技巧：

去睇新樓示範單位

佢地一湧而上時

記住記住一次過拎得越多張咭片越好

你伸手出來接咭片時停留耐d

咁就會有好多aa9咭片在你手上

個個都會乞求話帶你睇樓

佢地會叫你揀一個

記住唔好揀，叫返佢地自己傾掂數搵一個出來

佢地咁有文化，一定唔會嘈交打交

有人鍾意睇12m樓契多啲

AA9日日開片都要勞煩保安屈出黎控制場面
屌你屈狗唔使訓啦

最鍾意打交

咁就可以專心做野

打架好啊
唔係你估錢咁易賺咩

但佢地唔係有行規
個客接左卡片果下，其他人就要收手架咩?